幾時有第一個鬥紅活動

做好自己人文宣先
下次光復旗同支那旗一齊show